放 Jabra Elite Active 65t (95%新, 有單有盒,用左一星期左右)

如題, $1000 放 Jabra Elite Active 65t 無線耳機, 有意係下邊留TG

跌過落屎坑?

正常用....係自己有私人野所以想放收番舊錢姐....

正價千三？ 平30%？
好似幾抵 想用 不過無錢買

出面 1200-1500都有

有冇用埋右邊？

兩邊都有用

10蚊收ok?

11蚊收OK？

$1000不如買全新elite 65T

屌過耳窿

咁你想收幾錢

$700

700$

750
@timcipollini

$780收 @oneplusfifth